Dovolena v Itálie. Minuly rok, v letě, byla jsem na dovolenou v Itálie. Cesta trvala asi 24 hodin. Pamatuju, že bylo moc hezké počasi. Řím se mi libilo. Viděla jsem tam hodně sochy. Taky jsme jeli do bazenu, tam jsme se bavili cely den. Můj bratr chtěl videt fotbal, ale ja ne, protože fotbal nemam rada. Ja jsem chtěla vidět koncert, ale bohužel můj bratr nema rad klosickou hudbu. Na konečně jsme se hadali trošku ale bylo v pořadku. Pak, jsem jeli do Milano, a ja jsem koupila šaty, nové boty a parfém. Moje maminka koupila suveniry a krásne obrázky. Když mám čas, rada divat na fotky, ktéry mám od "Kolosea," "Vatikanu." Mam krásnu pamatky od Itálie, určitě že brzo chci jit tam ještě jednou.
